Jennie 是咪韓一女？

韓一鲶

是

鲶?

我老婆

老了
Karina屌打

大把靚過佢啦 求其噏都噏到廿個

同twice mina並列第一

仲唔比我捉到你寫殘體字？

連牙邊都嘈不贏唔expect佢有文化..

btw可摸耳幫我放隻上去..

計家底肯定係韓一

都真...

IU贏

愛国鲶

唔係

Jisoo 屌打

呀叔我一早開過post啦…你耐唔耐啲呀！

係世一

iu世一
Jisoo韓一